如果星期日開始理大手足全部守到宜家 形勢會有咩唔同

如果到宜家一個手足都無出過黎
全部留守
Keep住用航拍機send物資同用hall既資源
形勢同宜家有咩唔同

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

如果如果 完晒先如果啦
如你老母果 拉